\documentclass[bachelor, och, coursework, times]{SCWorks}

% параметр - включение шрифта
%    times    - включение шрифта Times New Roman (если установлен)
%               по умолчанию выключен
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[cp1251]{inputenc}
\usepackage{graphicx}

\usepackage[sort,compress]{cite}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{fancyvrb}
\usepackage{longtable}
\usepackage{array}
\usepackage[english,russian]{babel}


\usepackage[colorlinks=true]{hyperref}



\begin{document}

% Кафедра (в родительном падеже)
\chair{Дискретной математики и информационных технологий}

% Тема работы
\worktitle{Генетические алгоритмы и их применение для задач оптимального портфельного инвестирования }

% Курс
\course{2}

% Группа
\group{221}

% Факультет (в родительном падеже) (по умолчанию "факультета КНиИТ")
%\department{механико"=математического факультета}

% Специальность/направление код - наименование
%\napravlenie{010300 "--- Фундаментальная информатика и информационные технологии}
%\napravlenie{010500 "--- Математическое обеспечение и администрирование информационных систем}
\napravlenie{230100 "--- Информатика и вычислительная техника}
%\napravlenie{231000 "--- Программная инженерия}
%\napravlenie{090301 "--- Компьютерная безопасность}

% Для студентки. Для работы студента следующая команда не нужна.
\studenttitle{Студентки}

% Фамилия, имя, отчество студента(ки) в родительном падеже
\studentName{Зыковой Анны-Марии Борисовны}

% Заведующий кафедрой
\chtitle{Кандидат ф.-мат. наук} % степень, звание
\chname{Тяпаев Л.Б.}  % Инициалы и фамилия

%Научный руководитель (для реферата преподаватель проверяющий работу)
\satitle{} %должность, степень, звание
\saname{Сагаева И.Д.}  % Инициалы и фамилия

% Год выполнения отчета
\year{2016}  % в формате ГГГГ

\MakeTitle

% Включение нумерации рисунков, формул и таблиц по разделам
% (по умолчанию - нумерация сквозная)
% (допускается оба вида нумерации)
%\secNumbering


\tableofcontents

% Раздел "Обозначения и сокращения". Может отсутствовать в работе
%\abbreviations

% Раздел "Определения". Может отсутствовать в работе
\definitions

% Раздел "Определения, обозначения и сокращения". Может отсутствовать в работе.
% Если присутствует, то заменяет собой разделы "Обозначения и сокращения" и "Определения"
%\defabbr
( переделать до последнего слова) 
Риск — одно из важнейших понятий, сопутствующих любой активной
деятельности человека. Вместе с тем это одно из самых неясных и много-
значных понятий. Однако во многих ситуациях суть риска хорошо пони-
мается и воспринимается. Его содержание определяется той конкретной
задачей, где данный термин используется.
Общее понятие экономического риска, пожалуй, можно сформулиро-
вать следующим образом:
риск — это вероятность или угроза потери лицом или организацией
части своих ресурсов, части своих доходов, или появления дополнитель-
ных расходов.
Назовем некоторые виды рисков, связанные с экономической деятель-
ностью человека.
• Инвестиционный — возникает за счет обесценивания инвестицион-
но-финансового портфеля, состоящего из собственных и приобре-
тенных ценных бумаг.
• Кредитный — обусловлен возможностью невыполнения обяза-
тельств перед кредитором.
• Процентный — возникает за счет непредвиденного изменения про-
центных ставок.
• Риск ликвидности — возникает за счет неожиданного изменения
кредитных и депозитных потоков.
• Производственный – связан с возможностью невыполнения фир-
мой своих обязательств перед заказчиком.
• Риск разорения — вероятность столь больших потерь, которые не
могут быть компенсированы и ведут к разорению конкретного лица
или организации.
Риски также подразделяются на:
• динамические — они связаны с непредвиденными изменениями сто-
имости основного капитала вследствие управленческих решений, а
также рыночных или политических обстоятельств;
• статические — такие риски связаны с возможностью потерь реаль-
ных активов при нанесении ущерба собственности и потерь доходов
из-за недееспособности организации.


% Раздел "Введение"
\intro
Нужно введение про ГА

\section{Генетический алгоритм}
\section{Проблема выбора портфеля
ценных бумаг}
Портфельные инвестиции - это инвестиции в различные финансовые активы главным образом с целью получения дохода в виде поока денежных вредств или увеличесния их запаса. Портфельное инвестирование как способ финансирования инноваций на предприятиях в большинстве случаев оказывается более эфективным, чем иные моделиинвестирования ввиду своей мобильности. Однако, несмотря на обильный зарубежный опыт, перспективность и эффективность модели инвестирования, гармоничное инвестиционное пространство в нашей стране до сих пор не создано, главным образом потому что Система Мардковица, работающая исправно в условиях зарубежного рынка ценных бумаг, не подходит в силу специфических оссобенностей для российского Рынка.
Генетический ангоритм как метод оптимизации решения задач портфельного инвестирования, облегчает расчет и сокращает время работы над данными. 
\section{практика}
Рекомендуется брать период рассмотрения динамики изменения стоимости акций минимум один год. Это позволяет сделать более точный долгосрочный прогноз доходности и риска портфеля
\section{господи, мне что, писать методич. пособие для использования? }
\section{}

% Раздел "Заключение"
\conclusion

%Библиографический список, составленный вручную, без использования BibTeX
%
\begin{thebibliography}{99}
  \bibitem{Ione} Авторы
НЕЧАЕВ К.Ю.
Журнал
Новый взгляд. Международный научный вестник
Выпуск № 2 / 2013
Коды
ГРНТИ: 06 — Экономика и экономические науки
ВАК РФ: 08.00.00
УДK: 33
%  \bibitem{Itwo} Источник 2
%\end{thebibliography}

%Библиографический список, составленный с помощью BibTeX
%
%\bibliographystyle{gost780uv}
%\bibliography{}

% Окончание основного документа и начало приложений
% Каждая последующая секция документа будет являться приложением
% Приложения могут отсутствовать
\appendix

%\section{}

\end{document}
